三十幾歲人想學游水

突然覺得唔識人生唔可以唔識游水，上網睇啲成人課程好似好流

求其搵個識游既朋友教咪得

報康文署嘅堂啦，百零蚊有10堂，學住先

曬氣la個D
搵個frd去泳池教你仲好

教唔到 最後都係靠自己不繼操 再搵朋友執執動作

我教游水架 你睇下有冇興趣？

有游泳教練牌 早年教大會 泳x x天
近年只做私人班 四式 正規訓練
有興趣tg 細節再傾